穿襠過人+晃倒對手！摩迪今晚如美斯附體

對陣韋斯卡的比賽，是摩迪拿到金球獎之後的首場比賽，而這位新科金球獎得主，也再一次用場上的表現，讓人為他的魔力感到驚歎。
今場比賽，摩迪沒有入球，也沒有助攻，但是比賽中的兩個鏡頭，卻讓人拍案叫絕。比賽上半場第37分鐘，面對對方球員的上搶，摩迪右腳輕輕一推皮球，就完成了這次穿襠過人，將韋斯卡球員遠遠拋在了身後。

而到了下半場，摩迪再次奉獻精彩的表演，韋斯卡一次角球進攻被皇馬破壞，這時摩迪拿球到了禁區右側，準備將球解圍出危險地帶，而這時韋斯卡的球員緊緊貼了上來，試圖斷下他的腳下球，而這時摩迪非常冷靜的假裝要大腳解圍，實際上卻右腳一扣，扣開了對方的防守。而韋斯卡的防守球員因為來不及變向，就這樣被摩迪晃倒在地，還在地上翻了一個跟頭。

對於摩迪的上半場的穿襠過人，《阿斯報》驚歎說：「金球先生今晚閃耀韋斯卡！在收穫金球獎之後的首場比賽中，摩迪便用穿襠過人驚豔全場，這個動作充分展現了他的天賦和能力。」

韋斯卡

咁撚難做都做到

美斯附體， 則係廢過美斯

做到1次就可以出1篇文

金球獎得主要用人地個朵

世一比世五附體
咁唔會變廢左咩？

美斯場場幾次啦呢啲

C朗如蘭尼附體

我摩迪洗撚用美欺個朵 報紙佬我屌你老味

原來係呢個動作出左篇文

摩門教蒲頭！

啲報紙佬9up勁過你

屌 咁就一篇文
美斯一年咪成本黃頁咁厚

摩迪仿如美斯附體！
小花做唔做到？

摩迪沒有入球，也沒有助攻

安心型球王

逗型世一

無啦 最多比老馬附體

美斯三射兩助攻先世五

世一畀世五上身?
咁係變勁定變廢

世一需要世五附體？
你都on9